招旅伴(尼泊爾）

目的地：尼泊爾 時間：30/3-13/4 人數：2-4 預算：15000  本人24/M, 3月尾，大概30/3開始，打算去尼泊爾旅行和行山，暫未決定行哪條路線，不過大概都是EBC, ACT, ABC中的其中一條，時間可以再互相配合，我假期大概13/4完。

想多一兩個人share mountain guide錢，同埋可以上到山吹下水唔洗咁悶   有興趣請留tg

Me @shrimpcrab

尼泊爾

係咪準備爬K2

Ching有無興，暫時未決定行邊條路線

可惜好多事煩行唔開 冇辦法啦

想行好耐 不過時間唔岩:( 我個大假係三月頭 祝你成功喇

Sad T.T 睇下遲啲有無機會一齊行！

K2係巴基斯坦

要行幾耐？

預14-16日

想問巴打係邊度搵guide 如果你要佢幫你地plan晒所有嘢(證件住宿嗰啲） 佢哋就應該係按人頭收費 冇得share喎

我之前有個frd，join左3個人去係share mountain guide 錢~好似話一個人去就at least都係俾兩個人錢。

之前打去問，話要醫生出一張statement 寫住no any symptoms of covid-19. 我依加拎左一張寫no symptoms of chest/ any infection 唔知得唔得，過兩日放假去搞，睇下得唔得。

我去咗間有得旅行咨詢既診所，觀塘那打素咩社區健康服務。去到佢開左啲高山症藥同打左兩支疫苗，當然你去到係可以拒絕話自己打左，我就因為末打所以打埋，如果唔計疫苗就$500有找既。

你可以打左電話去先，講定話要張statement, 去到再提一提醫生！巴打幾時去？

有無人有興趣今年10/11月去?
應該行ABC
當然最後要視乎疫情進展

可以一齊傾下